每一次既列車延誤，都令我諗起721，多謝你地

好想多謝港鐵不合作運動既參與者，雖然我都係打工仔，朝早撘港鐵，每一次既停頓/急煞都會令我心離一離，但正因為禁產生危機意識，每一次都會諗起721發生既事，諗起大肚婆，柳俊江，林卓廷，同埋其他市民比黑勢力欺壓，打至頭破血流既畫面。

人係善忘架，我先好想係呢度多謝你地禁早起身企岀黎，你地既行動好似鬧鐘禁，一次又一次，一次再一次，提翻醒香港人721元朗既事件，請唔好再將矛頭向內，諗清楚邊個先係製造白色恐怖，邊個同鄉黑勾結，邊個先係引起人民運動既始作俑者！同時亦唔應該忘記呢個悲劇煙幕後面既上環事件！

727元朗，重申五大訴求，要求警方交代上環事件，要比新界所有人表達我地既聲音同憤怒，我地亦都唔會向惡勢力/黑警低頭！團結一齊企岀黎，為正義又好，為政治都好，三十萬人，一百萬人企岀黎，仲有冇野要驚！

好小有心機出文，但係我好希望大家記得我地既方向，岀發既意義。727,728無論大家係勇武和理非都好，請行岀黎，重申香港既訴求。

推

727見